[聽日發達啦] 道指高開1212點 可樂績佳股價破頂 (21:34)

30000 GOGOGO